Страната Вълдария е на три морета и съответно е доста голямка. Поради тази причина нейните жители са оптимизирали пътешествията из страната като са направили редовни евтини полети от всяка до всяка точка, стигайки където решат за по-малко от ден. Всички жители са много доволни, единствено не им харесва, че в системата им за купуване на билети пише само кога самолета излита и кога каца, но не пише продължителността на полета. Естествено те могат да си я сметнат, но защо да го правят като вие може да им напишете програма за това!  
  
Програмата трябва на входа да получава часът (в 24-часов формат) и минутите на излитане на самолета и часът и минутите на кацане, а на изхода да се отпечатва продължителността на съответния полет в часове и минути.

## Вход
На първия ред се въвеждат часът и минутите на излитане, разделени с интервал.  
На втория ред се въвеждат часът и минутите на кацане, разделени с интервал.

## Изход
Часът и минутите, разделени с интервал, представляващи продължителността на полета. 

## Ограничения
* ``0`` <= ``час`` <= ``23``
* ``0`` <= ``минути`` <= ``59``

## Пример

### Вход:
```
13 28
17 42
```
### Изход: 
```
4 14
```

### Вход:
```
22 7
1 3
```
### Изход: 
```
2 56
```